Today, 7pm Yung Long MTR Station Meditation

Protester Meditate because 721gang attack happened 1month but nobody got charged

小弟英文唔好
想試下如果英文台開左應該要點開po

mediation係冥想wor巴打

靜坐英文係Sit-it
利申: Wiki

Ur English is gooder than a lot of people no worries

元朗yoho 已落roadblock

thx 4 corroction

Mediate also ok la
Say Om together

Road block near yoho mall